有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(311)

唔小心三百一十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

頭香

first

佢當時驚都以為自己無5

唔識quote留言
嗰陣做完計返LQ近9成 mc錯15-16題
所以4左
中間應該唔少careless

比人binc 橙

我考完中文oral以為會2 點知5左

我都唔知

first time here

Me leh

我有個好慘既同學聽到都心酸，但係又唔知點開解佢
佢其實細我三年，上星期放榜時候佢一個同學金榜題名，個同學本身好勁又有屋企人愛（最少中上階層 小康之家咁）；相反個friend成績唔太好要讀top up，佢本身係先天失明 又日日俾屋企人屌又從來無點同佢慶祝生日新年，佢話屋企好撚窮但係響facebook見到都唔係太差，最少佢都有去吓旅行有有次同學校去德國考察，其實佢屋企經濟唔差加上有friend，只係佢屋企人太仆街
正正因為佢個情況同屋企人太垃圾，佢平時好純品同好用功讀書，佢係堅強但係性格都變得幾扭曲吓：佢恨個金榜題名同學同其他人恨到有少少走火入魔，例如指控個同學功利，見到老師同佢講happy birthday又唔like；有次又因為八號波無得同老師食飯又少少發脾氣話個風垃圾，對住肯關心既人死咬唔放舊年更騷擾到我同另外一個同學私人生活。有一排正面鬧咗佢幾次甚至冷戰一排之後自己又唔太舒服，矛盾自己又想點醒佢反省又怕佢變得更加扭曲，話我背叛佢
佢離開中學溫室之後唔知又會唔會做傻事，之前放榜潛水好多擔心會唔會

1001比人無視咗 重po

我當時係驚無* ar ，不過知自己穩5

下次打埋我 一定要i大上番三大

here la

好撚衰

我唔想bin，不過4---->5* 咁教人aim害死人

好難搞 屌佢唔醒就算啦

唔好咁啦 on9係外人醫唔到架...
要自己醫

Retake有幾多個真係得

maths ans fixed

個 range咁大 level4底層同高層都兩回事啦

今年5* cut off 低ja 4--->5 兩個世界嚟

你不如擔心下自己

唔係有實力，係唔好太自視過高。未打先驕。

所以我咪話一定要拎千雪bro意見

感覺自己正能量就黎用哂

我同你一早講撚左架啦 算啦

邊個黎

發生咩事？

人地屌女屌到瘦咗又話你聽咩

你喊佢見到咪仲sad

我見到你都想喊...

肯醒未

最踏實的retaker

唔係話佢
純粹想笑下你

你考完2018maths 你覺得有幾大參考價值？
2012-2014 對5*以上作用唔大

我dse都過左三年 見到第二隻蛋我好興幸細細個就明白呢個道理
第一次考就搞掂了
不過其實我都無點努力過 屌

屌你！！！！

好得意呀

同我呀 屌你！！！

我mc 38-39/45 呢個post應該最高la

佢做你就要做

我都係同自己講

時間黎到3點43分

phy chem bio 乜鳩我唔評論，maths我諗我有少少資格掛

phy我5* 有無野幫到手 但我elective天文 應該無咩人take?

0344了

係，我lq仲要少做打底30mins因為嘔加頭暈

其實諗諗下都係無咩幫到手...唔係好洗用腦...
記好d式入去 之後瘋狂代哂入條式就完

我唔係？
鍾意人鍾意到好深唔代表可以做啲不切實際嘅野

agger

e2不了

係7條咩？你考完maths真係咁講？

e3真係太易 易到笑 我就係呢個

無咩真係難... 都係代式

1.5分咩
E2真心難

唔開心係要喊呀
但係喊完唔該你諗返啲實際嘅野

數神

乖啦你 唔好再同佢講啦

我決定瞓

我既感性超過唔到理性haha

人無理性

你知唔知你講緊咩

正確 唔係激死自己

又係

順手開解埋自己

唔知 唔知自己做乜鳩
好想死

小事小事
d fd 逐個有拖拍
個人比較中意靜
呢幾年已經心理上prepare好一個人冇朋友嘅生活
搵左好多野distract自己又學野又養魚又打機但係始終想...唔記得想講咩

係呢？我都唔知你up咩
但我就係知無理性 你就係例子

要跌一次先成長，希望唔好跌

我終於知咩料

死可以解決到
唔好咁自私好嗎

空虛？正常的 人大左個個都忙到仆街
拍拖慢慢就會由愛變到需要

佢都唔係跌過一次啦

我死左都唔會影響到啲咩姐

即管放棄自己
你前度更加會覺得佢嘅決定係正確

出黎害人

你冇屋企人？
你冇朋友？

屌 又要洗一畢錢搞埋d撚屌儀式野
咁都唔影響
唔洗破地獄咩

岸尻野黎，嚇撚到我訓唔撚著

有人沖住認叻 佢接收曬

又傾呢d

死還死
還返曬供書教學 養你嘅錢先

好事黎 可以收工

你話你前度會心痛
你想佢痛

hi jher I tried, 不過有搞屎掍 我決定放生

我講左一句知係第二隻蛋 立即不了

ching 你乜university? 有自己事想問

唔想
但我係度佢咪又係痛

死咗未

我垃圾city仔炸 你有咩想問

是旦啦我自己都未顧掂

好間歇性其實

佢點解會痛呀
佢見到你冇咗佢變到咁撚廢
我都痛啦

不過我個科三大都無開 所以我又除左poly cityu bu之外都係得cityu讀
cityu已經算最好 真係難以置信

o

non jupas 知唔知？同埋係咪每間university有平洗牙

我就睇開左 思路清晰 就由佢決定 可惜講足成個星期都係咁 揀咩路都要爭氣

我都唔知呀
佢話佢好愛我架

nonju都知
係呀 接近每間都有平洗牙
但通常醫生都比較西

接力好不
我驚我再講我會變殺人犯

向病人發脾氣可以好恐怖可怕

垃圾ive仔路過
岩岩比自己女朋友睇唔起
話無前途，養唔起佢
諗足成晚訓唔著

我無記錯poly cityu hku chinu都有 bu唔知

好多人都咁同我講過呀
咁我唔慘唔代表我唔死得既
有時係厭世到無憾無野想做

有無聽過海外asso non jupas 返hk?
同埋醫生點west 法

聽朝一早自己飛韓國，其實有啲驚，今年18歲第一次自己去旅行。

佢講就信
我講聽日俾一億你信唔信
口講係唔洗負責任架

係唔捨得佢咋

ust?

Many freelance jobs gd gd wor
又係自己興趣

有d科會要求dse副本做record 但係真正既係睇asso hd gpa

佢行動有既
係我辜負佢
所以心甘情願等佢返黎

護士

佢係最好的

係啊去首爾，有咩推介

好 我發覺自己再講落去哂我心血 幾乎0開竅

難聽講句
佢上到去大撚把女等佢屌啦
洗搵你？

冇人係最好
佢咁好佢唔會放手

sor原來我得

3點59了

上面 我身邊有個同學係英國foundation之後唔點知 year3入學返黎
醫生通常都係暴力洗牙 有時心情好就無咁痛

女既安全感咪又係錢
無錢無前途養唔起佢

我開始屌緊佢

呢個真 我個陣都係岩岩上到黎 發現係咁多女仔可以比我approach或者掉返轉

佢要屌就屌飽佢啦
到時我咪死心

暴力洗牙 ching通常入面定出面洗？

咁nonjupas bba? gpa?

佢無放手呀 ...

又想入三大 又想死
火呢？passion呢？決心呢？
就快好似shitty老鬼con day翻枱咁款

一個人食韓牛好似唔歡迎

man D飛左佢

唔知點話你好
因為一條仔咁
話你on9又唔係

同女朋友成日嘈交
火星撞地球咁
佢好似想同我分手
話要冷靜幾日
我應該點做

散咗

其實無咩所謂
可能我今日無食藥
無啦啦頹左
Sorry大家

無追po 依家咩情況 淨係見又想死

冷靜囉
越心急越衰

東大門d平價時裝啱你cyin

wtf 我無留意，btw morning afternoon 先report 情況to u

係咪唔應該再搵佢再煩佢住
本身話聽日送佢返新工
係咪都唔好出現好啲

求其啦
都唔關我事

係

ust poly hku cu? 有無消息

我好冷靜
我feel到佢儲咗好耐 一次過爆晒出嚟

拖拖拉拉

晚安

不要回帶

一開始我以為佢正正常常
點知

3.2 3.1？因為海外associated 同埋要計多credit?

知恥近乎勇la plz

比心機讀，爆gpa上返8大咪得，條條大路通羅馬

3.2 3.1好大機會interview都無 講緊cityu poly都唔比理你 3.3以上先開始有計傾
credit應該唔洗計多的 我唔太清楚有無分別 佢同我講cv緊要

leo won't handle anymore because morning mk jai needs go mk

我可以做啲咩
感覺今次嚟真 唔係講玩
我唔想分手

asso爆四 > hku > 食女

其實佢d問題由拍拖累積到now

cv 要點準備，要有乜？

死lur就一定散先
佢冷靜返同佢道歉啦

幫retake fd 不過應該又係乜lor

其實好睇你個asso有咩resource 我個fd係asso個陣頭一年個gpa 靚 碌到個靚intern 之後人地條友直頭係追住cv問 我諗可能唔係靚cv 3.3應該唔會有ust interview

點解你想讀nursing
點解你之前你咁問點入poly
點解嘅

好 過兩日睇下點先
佢應該仲愛我嘅
希望有彎轉

加油
諗下自己衰咩
大家有咩問題

佢呢排加埋hku nursing了

asso yr1 有intern? 乜intern?hkcc 點揾intern

越嚟越離地

Lecturer介紹

升5分好似係 大部分由4去5 which is a big gap

我屌曬你地全部老母又回帶，呢d咪我之前講過

oic thx!長知識了

所以見到now想行開 交俾你地

你交non ju要睇咩系 有d系個cv係apply個陣要經佢自己system就寫哂入去 無咩要拎去interview
通常都係 personal statement 呀 activities/experiences呀 你d cert呀 gpa transcript咁樣

有d就係expect你過到去有新野睇 (通常有portfo要求d科先會)
之後就係personal statement唔該打好d
講到自己幾想讀同自己同呢科有咩關係 點岩你咁樣
要寫到自己點解要報呢科

之前有個好fd既professor係我地個group到cap哂圖屌d ive仔用template 見一個reject一個

expect 佢會分手
就唔會有surprise

我成績差唔知幾難啦
我係一個旁觀者角度睇
佢想用一年由入ou嘅成績升到入hku嘅成續
我睇完笑咗出嚟

lecture一黎會介紹啦
我個fd個年係搵唔到intern
最後自己出去apply 又比佢得左

但最好一定係親d lectuer最好 因為係requirement

capped thx a lot

一定有成功例子

屈機

唔知你啦
你依家咁
俾牛津劍橋你讀咪又係死

我知自己衰咩嘅
嘈過好多次都係依樣
佢今次講到明對我好失望

佢唔鍾意人怪佢鬧佢惡佢
但我就衝動嗰堆 每次有事都一定嘈咗先
識咗佢之後都改咗好多
嘈之前都會傾咗先 但結果都係會嘈

可以點改

過到去其實無人理你d資料打成點
佢叫得你去 就係睇左架啦
你要盡量show到d佢資料睇唔到既野

好少囉
我都唔覺佢會得

唔知呀 算啦
大家唔洗理我

I know just help my fking close fd ask, thanks a lots

加油

鬧之前諗下係咪要鬧佢先解決到
每次嘈就寫低
得閒睇下

你又係偏咗少少

4 or above 大部分係頭3X%人攞
5 or above 大部分係頭1X%人攞
想做top 10%人 佢自己估下難度la

原來我的人生好複雜 好難言行一致 ， 想追求穩定但原來我就係最大的不穩定情緒來源 . 原來順其自然好辛苦 ... 有d野講左做左可能就一世.

對不起！～

我最喜歡的故事原來我一直都做不到 ！～

每一朵玫瑰都有刺，正如每個人的性格里，都有你不能容忍的部分。愛護每一朵玫瑰，並不是得努力的把它的刺根除，而是學習如何不被她的刺刺傷，還有，如何不讓自己的刺刺傷別人。

Sorry my little sweet hearts

對不起

nah, I 好大機會play 格劍@ust

其實都已經有心理準備
係想睇下仲有冇彎轉咁

有 你都almost達到

我個年有朋友18分入左ust... 食正weighting去左做eng展仔

事實係好難
佢咁易受情緒影響
可以有幾多精力溫到
溫溫下又頹又想放棄

無，如果拎hku science 我應該入到

佢玩完ocamp就識到女朋友了
你都得

18ust engine我 想死了

有啲誇張
2升4都冇咁難

我dllm life pt 4000------>0

唉屌
係我衰嘅 鬧鬧鬧 鬧乜春 冇咗個女朋友啦 我真係好愛佢

2 上4先難

佢有m2 maths 兩個5*
core + 1x 18
但係ust係6科 立即入左 我個陣聽完都覺得痴撚線

同路中人

ust eng maths +3x wor btw maths m2 5* cls

呢啲我真係唔知
可能講錯
全張成績表最高係2

所以講左成個星期 佢都無分析所有option
根本得個想字 以為想下就入hku

Diu ocamp識女
這些機會

所以先話食中weighting真係正過打到

追咗啲
自我中心到一個位
想就得
我都想做誠哥

真係唔好同女朋友鬧交
冇意思 嘈贏嘈輸 最尾都係你輸
我知錯啦屌

我都識唔到 識完都係做下普通fd子
點解我唔得！！！！！！！！！！！！

好愛佢
定係好需要佢
愛佢就要尊重佢決定

天命 我玩完搞完都無

係，所以retake ban pick真係有策略

呢個世界冇話冇左邊個唔得

你都有得搞
點解我無！！！！！！！！
呀！！！！！！！！！！！！
公平咩！！！！！

搞ocamp

組爸

玩完女再

city 有無hall g?

岩 所有野都要有策略 要有唔同plan 要睇清楚自己再選幾條行到既路

睇化咗
唔洗安慰我
我仲好愛佢
做唔到情侶唔代表唔可以愛佢

你靚仔就有
我住左兩年hall除左有女朋友就無了

ching can ask ur fd zi give ust sauce?

你女朋友係hall g

唉我個enf friend就有女送上門
點解我無！！！
呀！！！屌你！！！！

有gf就夠la

唔係

有女朋友就無了 dllm

其實上到去你就明識女真係易過借火

face fate

冇錯
正正常常唔會識唔到

根本你唔係毒到仆街 或者樣衰
你肯講下野 都會識到女仔
好多女仔都唔係睇樣多

同意既 好易

我睇下有無機會

用咗幾多盒durex

thx!

杜記唔好用

pro , I never have a chance

U識既女9成半都覺得識得唔夠deep

直認player

杜記最安全
之前用開日本野 穿過一次驚撚左

player無屈你la

睇你識咩人 我個邊藝術撚多
deep到想淺返

我瞓la,要平和啲

Sagami用咗4 5盒家庭裝未穿過
又薄

個胸deep唔deep

唔deep
依家個個deep

dllm

清有料

成班屌過女

我地帶返副超啦

真架 上到黎就知輕鬆

瞓，嬲9

用完返唔到轉頭
最重要唔重膠味
杜記好重 一開成陣味

其實識女既野真係心態問題
以前我又係毒下毒下唔打扮咩都唔講
緊係無女啦

我都覺杜記好重膠味 好撚臭

正常樣 剪返個頭 gel gel佢就得

原來真係夜晚係張床冇野做嘅關係

醒左沖個涼咩事又冇
各位, 唔好諗太多野喇
新嘅一天又開始左
失戀嘅, 失左.....失-成績唔理想嘅
要加油
你嘅人生仲有好多新嘅野等緊你
下一年嘅你諗番而家嘅自己就想諗緊點解自己咁傻咁愁
記住苦瓜入面嘅歌詞
「也像我很糾結的公事，此際回頭看，原來並沒有事」
呢句係真架
所以唔洗擔心
送番首正能樣歌仔比大家

識一個好deep 組仔介紹既 叫主動想識我
飲完野送完佢返屋企 係佢屋企狂送波餅打完車輪無做 過唔到自己果關

小豆清勁 我都做唔到呢d

唔係好緊火唔好便利店買 好貴
去啲成人用品店 平一截
有啲直頭一個一個買
可以試完先再買盒裝

我只係一個乖仔 點樣先可以小豆咁勁？
分你一半樣比我得唔得？

我買開家庭 便利店貴到不了

都係出嚟玩姐
食完咪算囉

係正能量呀！

真係貴到癲
我間唔中會買散裝試

其實去得ok 7仔都預左比佢斬 鬼叫自己緊火又無預備咩

無做啦 加上無condom係身 想做都太危險 當然可以摷既 但都係無
加上人地屋企應該有人訓緊

之前屋企同銀包長期會擺
依家冇了

飲野點都帶個旁身啦
再唔係酒店

在心中

冇所謂啦
真係痕到一個頂點咪搵錢解決囉

我自己底線係唔叫

暫時未有需要
再唔係sp都可以
不過都應該唔會
最多都係食自己

以前試過有女主動想做sp
最後當面拒絕左 明明都埋到身了 真係除褲就得
但係個陣就係無啦啦聖人mode左
仲要唔係咩拍緊拖
唔知諗咩

我痴左線
十分鐘前 :

唔係拍緊拖我會狗衝

可能唔想d野太亂

搞咩

亂啲咩
只係各取所需
冇感情成份

我無 但我覺得條女有

變左成人台
我走先
LOVE YOU ALL

佢一陣沉船就煩

點識

同hall 唔熟 無交雜 有時撞到會講下兩句 係有次夜晚common我煮野食撞到佢傾多左就咁了

所以都係不了 好驚呢d野

呢啲好煩
見連登都唔少

我自己又唔係真係好需要搞呢d野
所以sp不了

我有時會覺得扑野好煩 寧願打丁算 又快

係覺得疲勞 女上就

懶惰

佢既概念停留係你養佢 而唔係共建家庭

追完po
青瓜搵我做咩
然後改晒名做咩
最後好柒呀...

兩樣野黎

早

早s

改名 重新出發

我都想改 ....但係依個名又好貼 ....那渣

都係去咗送佢返新工
見到面嗰陣佢問咗句我琴晚有冇瞓
走嗰陣叫我快啲返去瞓
中間完全冇講過嘢

c da新戀情，甜蜜蜜sweet sweet

....叫你早抖 , 講笑，無追po

大約就係同女朋友鬧咗交
佢話要冷靜返兩日 唔想見到我 好憎我之類
本身今日講好話送佢返新工
琴晚啲巴打話唔應該送
結果我都係送咗

你在我記憶旅行每步也驚心

冷靜

只可以講 唔好完全唔揾人

feel到差唔多玩完

我知道

結果相似

各位早

e d女不要也擺

咁又係 ...無感情既又好大分別

激發佢

有時人都會出錯，講錯野

除咗真愛侶 都係冇感情啫 係小緊啲觸感 囉

去表演一場戲，去迎合觀眾口味

每人都唔同，我覺得兩回事

飄呀飄

我輕咗 唔係因為疴咗篤cc

係因為疴咗2篤cc

我只有四分三安士

好健康，每日係要有2至3篤cc

無人可以捉摸我捉緊我

無人可以捉我返青山坐

難然我係咁輕型

但係d妹妹厭棄我....話唔想俾鬼壓

好悶

青山散步

要清大假，有乜好提議，我鄉下仔好小出去玩

錢....唔係問題，因為根本無錢

突然要放假去邊好呢 去邊好呢

聽完合唱版好好戀愛
下一隻播獨唱版

Stephy 同 小方

能承認嘛 我故意sale那電燈膽

無錢可以去邊

去日本.....城

留係屋企罷啦

去重慶...大廈

返鄉下

唔好意思，我太狂莽 ，擺咗成個上午

撚雀

點解會有兩個po？

义軍進行曲

吹牙

咁批唔批有兩個

我邊有權批唔批

見到我大佬驚左，驚埋右？

掀桿起義，另起爐灶

好麻煩，不了

我呢 我呢

唔批

剛買m記從來未見過咁多人開工入面加出面有成20幾個職員
買野個時個個都好好笑容 把聲又明亮好聽 屌 仲以為因為我好靚仔 對我特別啲

原來總經理個啲落黎睇場 不過個服務好好 。高級餐廳M記

預咗無人理

我唔貪心

擺低only, 就要行㗎咧

那兒都可以

就算係迷宮，都要行

喜歡
不過更加喜歡 Nancy/妍雨/夏榮/Luda

(夏榮好難搵張完美硬照)

做咩呀？

係呀，好耐之前了

依家都係 不過只有雙手

Gay

我都係c其實

sick ball

屌你偷拍我

最尾個張好似公仔咁

好靚靚

食飽飽

再吃

識野

....吔C

推

下雨了

唔係嘛，無帶遮

tonight im seeing nothing~~~~

上水

完

Y？

but you

求處理情敵方法

今天很寧靜

電緊頭 你問我答

放手 放開所有

用幾多伏特？

十萬！！

我想武力解決 放唔低

燶咗未？

本身都燶燶地

為何永遠放不低 任情愛控制身體

邊方面？

成個人

咁我好過你 淨係o的股票燶曬

niggar

又改名

令佢愛上你

唔怕, 我跣水嘅

納米塗層

拋開愛慕 飽遭煎熬 早知代價高

呢個叫改返

大波定係細波

盡快將nigga眼睛nigga面孔nigga內心拋棄吧

中

.....

屌 唔記得左呢個時間金鐘站會超多人

微

空波滑行

電大波定係細波

根據此邏輯 微電影係咪仲衰過小電影

好危險，咁揸法....

不會了 我家的車沒有空波

各有各好

我家的衣車都沒空波

零

早抖，我瞓了

唔係....仲有....的

無

九歲那裡有波？

制服

interview ja wor

所以咪話...仲有....的

不嬲係嘔心核突大叔

FBI is watching you

不

sor 萬事有商量

叫雞發洩？

238五個型

第一次見

改黎做咩

手一黏便緊(可愛)

這就是可愛

go!

無波

microwave

電大波浪定細波浪

有冇學番一招半式

中小

佢個情況太嚴重 叫佢見社工啦
最多由佢中學老師轉介

嗰日八號風球都幾大雨大風對佢真係好危險 即使佢可以私底下同老師食飯都擔心會出事
佢成日活響自己小世界入面變到好自我

不了

唔睇你

我都有

有乜？

全盛九妹一年可以請人食幾多次lemon

C

唔慣正常時間收工

呢一方面我係食家 ... 檸檬

芝士檸檬枇

今日七點走 多人到
之前幾日都八點走 因為想盡早pick up啲野

其實大家五半至六點已經走...

..... 好似好好味

Me好人卡收藏家

這不是芒果嗎

芒果加檸檬好難唔酸

Why

Challenge me

......Ching 知唔知蛋糕有幾乎三分一係糖

屌條女好撚淫又奶又啜個龜頭

Wtf

當你食慣咗 就覺得唔係咩一回事

Lemon tree very pretty
And the lemon flower sweet
But the fruit of the poor lemon
Is impossible to eat

N O 挑戰者號會爆炸

終於整完 急尿急到傻

快溫

殊

嘩 瀨咗

又有一個地方可以浪費人生

可爾

關唔關我事

點解要blur臉

我不call 的

習慣了

你殊到我瀨咗

會唔會係你本身姓瀨

wth

雷神

比人知左唔改等幾時

雞蛋妹

勁

叻豬

同我聊天

食緊飯

原來有朵

有follow ig

咁岩嘅

我？

打飛機

放工麻

食錯野

收咁夜

你都收咁夜

橙

石器時代真係好正

係咁痾，廁所都離開唔到

ig

how about this

我收8

上一個好d

我返8 其實正常放6 但我呢排留多陣去pick up啲野

我返11
勤力

唔想被迫做廢柴
想主動做廢柴

我覺得依個最好 雖然6輪已經不合時宜

我都要努力啲跑數先

go

屌 追左條女四個月 由約唔到出街去到呢家約到
好大成功感

🚬🚬🚬🚬🚬

無人呀！！

初戀 無人

Move forward轉名？

勁 靜

我開po所以靜

屌

真巴

for what

皇者娛樂

TL for what

女神

又唔揾leoXX(

唉

水水 做咩呀

今日係佢地一個月 原來佢一直都呃住我

放低啦
沒有信用的人不值得你愛

上一個月既今日 佢病我仲去照顧佢 但原來佢同人地已經一齊咗

過去的由它過去
不要再執著了
就當買個教訓吧

乜我真係咁好呃咩

人善被人欺

我已經好好無話喊 但我覺得好衰囉

係佢衰 唔關你事
諗嚟都冇用

我想改名

手一黏便緊(鱷魚)

不是

你俾人呃
證明你仲會相信人
會投入落去
你應該興幸你還有這能力
這時我沒有的

鱷魚食狗煲

我今日是咪見到你 係旺解搭紅van

旺角

咁冇野了

這是你的優點
別人欺騙你是他的錯

Nope

畀人呃 係證明太易相信人

這是優點

女人嚟講算係

男女也是

好悶 要去牡丹樓解悶

不認同 也不反對

TL mk look

學野lm

我知 但係我而家去嗰間冇

我係

今日的你很怪 點都好 謝謝讚賞 牡丹樓完 要去行supermarket

屌 啫係佢病嗰陣已經一齊咗

晚上大家好

昨晚已吃完了orange

一次好

得你一個

他們走了

不一起?

如何一起？

走在一起

如何走在一起

岩岩睇完primer
應該係time travel片入面寫得最好既既一套...
痴線

反覆睇左兩次 都仲係mindfuck緊...

好唔開心 同男朋友一齊九個月 大家都係初戀 第一次去旅行 自己都有準備會發生關係
明示暗示晒 又主動撩過 佢都避開我 係咪我太冇吸引力 佢對我冇興趣
瞓唔着 好想喊

可能佢初戀 青頭 驚你失望
無自信或者點
試下比d支持佢

有無做淫o組巴？

無 我鍾意獨處多過群體
反正溝女都係獨處架啦

Ocamp就一定要玩

隔籬post話city ocamp除bra又脷疊脷

除左soc o有得玩呢d
Dept o 好少有
淫o係吹出黎多

可能只係我單方面想進一步啦
就快要Long D一年 想穩定佢個心 結果搞到自己好犯賤咁款

不如説不吃什麼

屎

去旅行可能太攰？

試下比支援佢

屎係水果？

可能係 去那？

有無聽過貓屎咖啡ar dllm

唔啦 放棄啦 無謂做到自己好cheap
我係唔知點同唔想面對佢

有冇搞清楚貓屎咖啡同這件事的關係

事情已過去？

馬交 掛住邊睇電視邊打機都唔理我 有幾攰？

馬交hg係高汁

去咗幾多日 玩咗什麼

我係男神 ...之前有說明，我下世都要做男神...我心目中嗰隻

尋晚咁靜...

因為無你

瓜搵過我

唔怪得，隱隱作痛

嘩嘩嘩 你咪亂講

who

冇 當我冇講過

新人報道

咁今日食咩啊

係呀 就係我照顧佢第一晚 原來個日已經第一日

同一個男仔曖味
但佢又好似話佢有鐘意嘅女仔
但果個女仔唔點理佢

而我都冇所謂
準備減少聯絡
前日我地都冇聯絡 我突登唔搵佢
點知佢凌晨3點做完野搵我
話佢瞓唔著 我咁岩札醒同佢傾左一個鐘
第二日 即係尋晚佢又係凌晨3點搵我
但我瞓死左！

我想問
我係咪所謂嘅備胎？ 我女仔

好賤喎咁

我係一隻女兵

咁你重

成熟的女兵

我的微笑不是笑

我都會令佢做我隻兵

t
this

放手 至可擁有

佢同得你講 有鐘意嘅人....
多數都無機

大肥婆

可能講嘅果個女仔就係你

難道你看不見 我對你的好

再多大雞排 再加大

講放手就叻 做就...

十八件大肥婆

但我明明都冇主動搵佢
佢又會晚晚搵我
又會唱歌我聽

還在期待 會有奇蹟出現

係啊

呢個唔知喎
但應該唔係

比一件你

所以我都唔太重視佢 （希望）

鐘意湯餃多d

放了自己 放了回憶

兩年幾乜都唔係

都好食
餃點整都好食

我開YouTube live你skype上黎唱

悶得濟又得閒可能會開live播下歌

不能握的手 從此匿名的朋友

果句都係安慰下你only
都係正經搵個會日日陪你食餃子既男朋友啦

我都想快啲搵到

剛剛先荃灣飲完荼 返騎牛區

小妹決定咗 要開新ac

Why？

畀人起底了

如果愛

質問都無意義，斷聯啦其實

你叫佢襯地淋

好慘

給自己的情書

真係要好好錫下自己

大家午安好

High skill

咁俾人傷下傷下就有

Move on

見步行步？

你地依家關係其實係點？

如果呢個世界你對一個人好，佢就會鐘意你既話
無人會失戀

就係唔知 分左手但keep住有傾計
而我唔知佢係當我朋友定點

咩都為佢諗左先 我d朋友有叫過我唔好咁做
但我做唔到

唉 比你咁問一問我又講唔出
但佢又做到好似好關心我咁
我真係唔知可以點

點令 已經山長水遠表達心意

好能未經歷過

終於講到重點
都講到明，唔會返到去從前架啦
放手啦

咁其實我依一刻要做既係 當佢唔鐘意我
但keep住同佢傾？當朋友咁傾？

你鐘意咪繼續傾，但唔好有咩希望期望